男神話我值0分。。。。

仲有1000分滿分
我係咪應該收皮？

係

又發咩神經

男神話你咕嘰咕嘰

原來就係你條八婆日日煩住我

唔係

唉

你邊位

你俾sp破咗處

無sp 我冰清玉潔

扮

佢想你比個0佢屌

你唔介意同佢格下劍就可能有得加分嘅

0/1000 同 0/10 有咩分別 都係0

你係黑警 fc咗唔好扮

原來係你
而家負分啦

我得site

on9先會care個評分
有錢分咩傻仔咁

即係你最有價值嘅係你個「0」
男神暗示到出晒面，你仲唔去馬

個0大咗。。

佢想你比個（site）佢屌

1分滿分你都係0者

飛機post

我想有beyond sex嘅關係

0/1咪即係1/2咁解。。我依家係0/1000

beyond=band=病你有sex band!!!!

唔怪之得話你係0

beyond=英文=洋腸 我愛洋腸

okay..

我數學fail

beyond=b字開頭=bxxxchu.......

完全是零分 最低等。。。。

一提起心情就差

所以第一名是我

但佢唔見咗好多day

借咗錢佢。。。。。。

網上流傳 樓豬自拍照 無碼流出9成似 fced

點算好我有主婦手

你唔好再煩thx

唔好笑

用粉紅色嗰隻handcream

男神心中得1個0分
you are the only one
it is your pleasure

🌺
🐸：奇異奇異～

香港柒頭警長

Y呢排d post全部唔funny, 攪到me so sad law
連登開心果呢

期待nezt pne

心情唔funny

咁黑社會個黑係咪歧視

我話你有100分

aw ho sweet
be my boy god

鮑魚😭😭😭😭😭

我覺得自己滿分囉～

真係好撚潤智

呢個ok似

好撚可愛

但我已經係好多人既男神
你咁痴線 唔g你吃醋嗰陣會做咩

我want to test u
咁都諗唔到
想你既心意同我same
0+0=∞

有咩慘得過對六合彩果陣頭三隻字都中後面全部唔中

cc台內鬨

中晒但係上一期

懶人包

而家講浮屍都唔得 一定要講行動post

一條屍體有咁多人repost 講下日程表得唔得！

求吓佢哋過膠登

精彩呀個樓主智商

你躝啦 呢度係我地革命大台
遲下叫牙連執柒晒其他台

搵個第個男神算